有無人聽日睇zedd？

如題

Up

想睇 但冇飛

巴打我都係尋日先喺hk ticketing到買咋，但見今日已經unavailable 不過我見到carousell有人放你可以去睇下

無飛x2 買door ticket $750會唔會好膠

如果你真係好想睇嘅可以買嘅，個人覺得唔係好值

我覺得750唔太值

好似有人放見d網仲有飛 但無人一齊去

冇飛 有冇人想一齊去

me

轉頭睇，諗緊幾點去。20：00先開場

巴打我依家先去緊，會唔會好遲？

應該好貴喎

唔遲，我都仲末去。

唔怕企到好後？

我預七點去到

你幾多人去？

2個咋，應該去到join多2，3個frd如果搵到佢地

有冇巴打自己單丁去? 求join呀

企定定等緊 好多大陸人好想死

咁早

啱啱勁多大陸人